有冇人知Samsung cloud可以點買多啲storage

搵唔到解決方法
已經用爆晒

買 sd card 會更實際

買呢D垃圾cloud
不如用google drive

樓主如果真係想要嘅話...

唔知係香港電話定account問題 冇得揀

冇錯

試左都唔得